有美英藉就打電話話自己身處中大啦, 醒少少得唔得呀.

唔係一定要讀中大先身處中大架ma, 屌你老母人地set 到出手條line咁低,你班柒頭仲係on99咁係中大搵人.

幫下困在大學的外國籍手足，請聯絡領事館求助！
Please call the following Consulates to help out the exchange students!

美國 US：＋852 2523-9011

加拿大 CA: +1 613 996 8885, (852) 3719-4700, (852) 2867-7348

英國UK：+852 2901 3000

德國Germany：+852 2105 8788,
Emergency contact for German nationals outside the Consulate General's office hours (no visa information!):
+86 (0)10 8532 9202

法國French：+852 3752 9900

澳大利亞 Australia： please contact the 24 hour Consular Emergency Centre on +61 2 6261 3305 or SMS +61 421 269 080

意大利 Italy: +852 91315535

日本駐香港總領事館 Japan +852 2522 1184

大韓民國駐香港總領事館 South Korea +8522529 4141

菲律賓 Philippines: 9155 4023 (24/7)

台灣 Taiwan：800-0885-0885

印尼 Indonesia: 3651 0200 (office hour only)

新加坡 Singapore：65-63798800/8855

馬來西亞 Malaysia: +852 69006390 (WhatsApp/wechat only)

*唔好得把口，和理非！！forward照做！！！用你1分鐘！！！救人呀！！！*

推

我想講一講既係防暴分區唔係用18區
而係港島、東九、西九、新界南、新界北

暴大所在既沙田, 屬於新界南
如果想用區暴動去救佢的話
可以吹雞 荃+葵+青+東涌+沙+馬+火炭呢啲集中暴動
拉對角線最長距離去打

其他區保持有零散開花去迫佢留住兵力

而家集中晒沙田大埔
沙田屬新界南
大埔屬新界北
只會被兩區輕取....
就算十八區開花要開得有智慧
//

冷氣軍師夠鐘出場喇
開32台較大聲少少 打去領事館

遠水不能救近火！！只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！

分頭行事！
主力反包！擋水炮車！！
另小隊開花！嘗試分散警力！做得幾多得幾多

中大地理難去，但去到就去！人多就咩都有可能！求下大家！！

推啦

爬山啊

美領出晒聲你地都唔做野，屌

打電話啊手足, 救命架

push

推呀

Pushy

PUSH

Push

好多過左working hour